口罩手足優先既話應該點派

純粹一問
究竟點先可以真正派到口罩俾手足而唔係藍絲廢老港豬
大家成日屌人唔派俾手足
會唔會係佢地都唔知點派好
冇理由叫手足證明自己係手足

有意見既講低
我諗gphone同其他黃既議員都會參考

至少拿個陣都嗌下口號
講句光復香港 時代革命

帶埋個豬嘴去拎

拎部分去畀黃店

議員日日鬧爆支共無人理
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我袋定出街 見人戴豬會塞包畀佢地

咁我想問下佢地除左正係識派比老人家外仲派過比咩人
屌你老母諗下有幾多首投族係投你地班垃圾先啦

落場派
大型遊行時